突發｜參院剛啟動「熱線」機制 六小時內無人反對即通過《法案》】

剛剛習近平在金磚國家領導人會晤上，提出「止暴制亂是香港當前最緊迫的任務」、恐嚇香港人之際，同一時間，美國國會再度出手。

香港眾志駐華盛頓代表敖卓軒收到消息，得悉Mitch McConnell剛剛將《法案》提交參議院審議，並啟動「熱線」（hotline）機制。

在「熱線」機制下，《法案》提交後六小時內（即香港時間星期五凌晨5點前），沒有參議員反對的話，就當作參議院一致通過，法案就會明早交到白宮處理。

========
🗺【支持眾志國際連結眾籌】
讓香港人權民主法案遍地開花｜

推佢老母！！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

係咪堅

Holy shit!!!!!
邊個打去反對就係共狗賣國賊

終於黎

推呀

咪氹我啊

推

係,Sen Hawley twitter講

推 不得了

好招！邊個反對就制裁佢

持續跟進

順便捉美奸

真係咁堅

希望無人打hotlne

過到我black friday買大量野感謝美帝

邊個反對邊個就係中國間諜

參議院認證,快推

眾志FB有post, 應該堅

條法案只係輔助性質，最緊要都係香港人自身

警察與中央互不信任，有情報亦不作為！

香港警察若不能緝捕示威金主實屬嚴重失職

呢個機制似側面畀暗共落台

如果反對會點
諗定最壞打算先

咁樣好大機會有人反對
喺可以匿名反對？

港共班仆街等返大灣區啦

一定要pass

美國佬: 沒有 沒有 沒有 通過！

應該會有反對, 係睇邊個會突個頭出黎

終於

利申: 燈開

推！！！！

嘩

推 希望聽朝有好消息

千祈唔好

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

終於都要通過啦

屌唔怪之得維尼出聲

推爆佢, 快快要清算黑警先............

實有共諜 放心

咪燈啦

冇共諜我單拖衝入禮賓府

wow

見證大時代，推。

唔係維尼出聲 先黎料咩?
定維尼收到風先出聲

頂唔順了 快點

好快有共諜出現

好消息好消息

姐係訓醒起身就有結果？

集氣

太好

佢段野最後提咗外國勢力，佢肯定知美國有大動作

咁之前係點？不記名投票？

聽朝起身等睇好消息